Теоретичні питання
1. Що таке оператори в JavaScript і які їхні типи ви знаєте?
2. Для чого використовуються оператори порівняння в JavaScript? Наведіть приклади таких операторів.
3. Що таке операції присвоєння в JavaScript? Наведіть кілька прикладів операцій присвоєння.


1. Оператори в JS - це ,можна сказати , інструменти , які використовуються для того , щоб порівнювати , присвоювати значення , виконувати арифметичні операції ,для того , щоб визначити чи є якесь значення true or false . Є такі типи операторів : 
-присвоєння (через знак = присвоюється значення змінної);
-арифметичні (+ - * / і т.п.);
-логічні (&&-і ,||-або , !-не);
-порівняння (==	> <	>=	<=	і т.п)
Оператори бувають унарні-ті , що відносяться до одного операнда , а бувають і бінарні - ті,що відносяться до двух операндів .

2. Оператори порівняння використовуються для того , щоб оприділяти рівність значень або визначити яке значення більше , приклади таких операторів : 
== -не строге порівняння ,яке не враховує типи данних 
=== - строге порівняння , враховується тип даних 
!= - не дорівнює 
!== - теж не дорівнює , але враховується тип даних 
> - більше 
>= -більше або дорівнює 
< -менше
<= -менше або дорівнює

Наприклад, y= 7:

y==9 - false , тому що 9 це не 7 
y==7 - true , тому що 7 це 7 
y=="7"-true , тому що "7" це 7 , == не враховує тип даних 

y===7 - true , тому що 7 це 7 
y==="7"-false , тому що "7" це рядок , а 7-число , === враховує тип даних 

y!=5 -true ,тому що 5 дійсно не 7
y!== "7"-true , тому що "7" не є 7, бо перший-це рядок ,а останній-намбер
y!==7 -false, тому що 7 це 7
 
y>5 -true , бо 7 більше 5 
y<5 -false , бо 5 не більше 7
y>=5 -true ,бо 7 більше 5 
y<=5 -false ,бо 5 менше 5 

3. Операції присвоєння потрібні для того, щоб присвоювати якесь значення . Наприклад : 

x=10 , y=6 , тому :
=     x = y         x=6 
+=    x= x+ y       x=16
-=    x=x-y         x=4
*=    x= x*y        x=60
/=    x=x/y         x=1.666(...)
